入黎簽一簽呀 就黎完喇！！！

請原諒我懶
所以全文係曬下面個po到
幫幫手入去簽左佢
想直接簽左先就呢到

入黎簽左佢 斷popo武器

推呀

自推推推